唔需要做啲咩特別嘢，行過見到連儂牆已經覺得被療癒

尤其返工放工嗰陣🥰🥰🥰

又經過見到🥰
覺得被愛🥰🥰🥰